一人一個功敗垂城

《超霸世紀》